{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085397?place[place_type]=GID&place[gid]=1085397&place[latitude]=34.8000314531&place[longitude]=126.4109044474&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 판수리레지던스호텔펜션"
    },
    "text": "木浦初の一軒家型30坪台ペンション型レジデンスホテルであるパンスリレジデンスホテルは、山火事場とともに家庭のような楽できれいな雰囲気で休める場所です。 当ホテルは100メートル以上の天然地下水を利用し、夏場は天然水を利用した冷浴ができる屋外大型プールも提供しています。 15時以降はルーフトップテラスでバーベキューも楽しめます。 このホテルでは家族、恋人、友達と一緒に美しい思い出を作ることができます。 入室は15:00以降、退室は11:00以前に行ってください。 追加人数がいる場合はご連絡いただく必要があり、追加料金が発生することもあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は予約及びご利用が制限され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室および退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設を使用する際に損害が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、キッチン用品の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することもあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。 一軒家の客室、客室禁煙、プール、バーベキュー場も利用でき、利用時間は15時から21時までです。 駐車も可能です。 ラピズラジュリールームとアクアマリンルームがあり、それぞれ基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルはどのような雰囲気で休むことができますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルは家庭のような楽できれいな雰囲気で休むことができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルではどのようなプールを利用することができますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルでは天然水を利用した冷浴ができる屋外大型プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルのルーフトップテラスでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルのルーフトップテラスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルはどんな人と一緒に美しい思い出を作ることができますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルでは家族、恋人、友達と一緒に美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルの入室は15:00以降、退室は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルで追加人数がいる場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルで追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。また、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルではペットを連れて行けますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルではペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はパンスリレジデンスホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は予約及びご利用が制限され、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルでの客室と周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルでは入室および退室時間を遵守し、客室と周辺施設を使用する際に損害が発生した場合、損害賠償の責任があります。また、客室内での魚や肉などの直火焼きやキッチン用品の持ち込みは禁止されています。喫煙も客室内では禁止されているため、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルでは何をすることが禁止されていますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルでは無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟が禁止されています。これらの行為は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルで重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルで重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルの料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルの料金が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルの利用時間は、一軒家の客室、客室禁煙、プール、バーベキュー場ともに15時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルでは駐車することができますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルでは駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "パンスリレジデンスホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "パンスリレジデンスホテルにはラピズラジュリールームとアクアマリンルームがあります。それぞれ基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 957
    }
}